伊朗民眾送別蘇萊馬尼 據報觸發人踩人造成死傷

被美軍擊殺的伊朗革命衛隊特種部隊指揮官蘇萊馬尼，遺體運返家鄉克爾曼落葬，伊朗國營電視台報道，由於有大批民眾送別，觸發人踩人事件，又引述緊急部門說，有人死傷。

D人痴哂線咁

死都要拉人墊屍底

真係好難想像點解會對宗教咁狂熱

你試下鄧炳強今日比美軍炸死左
啲藍絲都會好似佢地咁癲

RTHK：據報35死48傷

伊朗民眾送別蘇萊馬尼觸發人踩人 據報35死48傷

唔好傻，支那人出名：無錢收，關人撚事！

文明古國都係差不多

生前累街坊...

侵侵:拿,我未炸架,左膠咪撚入我數

呢啲國家會死人正常啦 政府求其鎮壓下都死五百個

痴線國家

左膠：一日都係侵侵 佢唔下旨殺人大佬就唔會人踩人 侵侵要負全責

1個人死35人陪葬

你錯啦....
香港人唔會理咁既野
藍絲可能會開心tim
你話有人派一億可能會搞成咁

支持仆街嘅含撚屌死得好
期待撐警人士咁樣
不過佢地啲集會冇人去就難啲成事